電腦出Dac推薦（預算2000）

現在用緊一隻叫做calyx coffee的DAC, 是我第一隻和唯一一隻，平時聽古典音樂，唔知有咩DAC是性價比高？

上網睇話幾千蚊DAC都唔係特別出眾，聽歌最「入門」的DAC一般幾錢？要萬零蚊？

我平時是買CD碟燒來聽的。

多謝解答。

Nt/ud 505 加埋個鐘

唔介意支那嘢就Topping D50s

呢隻有無人用?